Twitter已經有手足中槍片段，同我推爆佢!!!

推呀

推

另一角度
黑警衝入人群開槍

推上國際!!!!!!!!!!!!!

荃灣有人左肺中槍, 情況危殆, 係咩人

please help push!!!!

推 黑警死全家

想狗雜種死既入黎

開始入黑啦
手足係時候走啦
唔好戀戰

RIP

推呢條呀 本身個條當佢自衛
呢條影到佢自己沖上去開槍

DLLM

wish

diu twitter下面頌有人講well done同fair play

食屎啦手足一定會冇事

正一扑街黎

推到上熱門呀！！ 仲要幫手rt佢！！ 要全世界都睇到popo 畜意謀殺！

手足左肺中槍危殆中 希望無事

唔夠人

班狗根本恨左好耐終於可以開槍

依條唔係twitter link黎
有無link?

777,黑警死全家

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

推呀屌你老母

推!!!手足條命呀!!!

Push

推 對住人地心開？

lm

PUSH

tui

幫手啦

死人啦

+china70嗰個tag

今次唔使估唔使懷疑

Push呀!!!!!!!!

1/10謀殺

push

Push!!!!佢冇得話自衞而開槍啦

快d retweet

真槍？

@SolomonYue
#ChiNazi
#China70years

push!!!!!!

hashtag左"実弾発射", 日本都有關注

yes

Twitter點推? 留言?正評?

TWIT爆佢!!!!!

推比美國官員睇

like and retweet

推 屌你老母

推呀 警察謀殺呀!!!!!警隊殺害市民!!!!

收吓你把臭口啦

retweet this

push 有冇twitter link

Done

Retweet 咗

明顯睇到係佢自己衝上前,唔係為自衛

[國際文宣］(荃灣）実弾発射已上日本twitter trend 10大

推咗

手足一定要頂住AR

CLS

佢想衝去救落單嗰一個防暴，太痴線

推呀屌 依單唔可以俾佢沉！！

推爆佢呀，屌你老母!!

推啊屌

落埋支那70周年個TAG

唉，有位手足走去睇佢傷勢比狗撲跌左

推, 手足唔好有事

已推
大家都去幫推

推俾所羅門先

羅緊彈頭

推第2條片

已retweet，幫手推

推 要麻包袋對付休班

死黑警

REDDIT呢

點下載!!

推第2條片，有利我地

推推推

推呀
大家幫手呀

呢條更加清楚

推撚爆佢啊屌你老母

推呢條

retweet左未？
係度推無用架

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人
呢條係city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經2000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

仲有呢條片

rt ed 推

retweet

叫Soloman Yue

防暴帶真槍真係痴線

原來自己唔識用twitter

推埋另外一個角度衝入去開鎗個條片
擺到明想殺人

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

條link入唔到呀,telegram話冇呢個account

推爆佢

新link

屌, twitter 點先唔會成日被人 lock 之後又驗證

好 on9

1推

不流血不受傷不被捕

記得要@呢條仆街

話中英聯合聲明有效

推

已上Reddit r/all第一

Twitter都要加油

３００萬名在港英國國民及其子女
正式向英國及國際發出求救訊號。

準備同你老母講RIP, 仆街仔

同我推曬佢！！！

佢為左救另一隻狗

唔係食人血饅頭，而係反送中示威者仲可以受幾多粒實彈呢？

1

係咪要按心心先可以置頂？我按咗轉推咋

之前狗記話 佢只會比示威者高一級武器 要攞刀 佢地先會開槍

retweeted

幫推

retweet呀

up